城巴就社交媒體流傳圖片作嚴正聲明

From新巴城巴Facebook

城巴就社交媒體流傳圖片作嚴正聲明

城巴留意今日在社交媒體流傳一張圖片，圖片中一名穿著城巴制服的車長配戴了疑似一條電子監察手帶。公司已立即展開調查，查證該圖片並非事實，相信曾被修改加入監察手帶。圖片中的車長近日並無離港，無需接受檢疫，身體狀態良好，體溫正常，今日亦有上班。

在全城抗疫期間發放偽造圖片會引起公眾不必要恐慌，城巴強烈譴責此等不負責任行為。

其實咩事

俾人惡搞？

城巴真係良心企業嚟

平時搭開條巴士線由我小學到依家都淨係加四毫子

做咩冇啦啦要屈鳩城巴咁大仇口

啲巴膠係好撚得人驚